醫護宜家可以做啲咩可令醫管局唔會秋後算帳？

而家疫情進入第三波，醫護談判籌碼大增
之前醫管局主席范鴻齡話過「罷工是相當嚴重的事，管理層無法就咁算數。」
究竟而家可以做啲乜嘢，令醫院管理局答應唔會秋後算帳呢？

認真post冇人討論

呢啲技術移民走仲好

全體罷工 / 辭職

既然佢係咪都會秋後算帳,不如叫班高層主席公開食屎先肯醫人好過

全世界國家任去

仲做唔夠condom咩

移民 係佢釘你牌之前 好走

你太睇得起醫護
成班都未必有一半過到移民門檻
講緊計分制

爆料

而家係中共話事，醫管局都要行埋一邊啦

我真係信佢做得出炒哂當日有罷工既所有醫護,然後引進一大批大陸護士取代佢地

宜家澳洲讀個master 已經走得啦
有bno 就英國
加拿大未出details 不過應該都唔會難啦